（落地獄）fb朋友既bb女真係好樣衰

舊同學黎
唔熟
生左bb女兩年到
差唔多日日post bb女相
但真係好唔得意同好樣衰
次次恥笑完都覺得實落地獄
希望女大18變

自問我都樣衰
所以唔會生仔累下一代

有得屌你屌唔屌?

利申: 講個女大個咗, 唔洗FBI

圖

唔想睇咪block左佢囉
我有唔順眼既都係直接block

unfriend啦 啲女人生完仔真係好煩 乜鳩都講自己個仔 成個igfb都係bb相 好心就自己開個新慢慢post 冇人想知阿

錢七咁款

你死啦 連登兒女都敢得罪

我都有甘既FD,識哂佢兩公婆,不過係bb仔黎,一日出一張
一樣好樣衰,但佢朋友d 留言話好Q 好得意,,
究竟佢地睇慣屎,定係我睇有病

就係想睇
所以先話落地獄

甘你老母

得意既話日日post都會睇厭

另外有個舊同事
個bb堅得意但唔成日post相
可能幾個月先一張
睇親都

我覺得審美觀其實個個大致一樣
要我客套咁留言話好得意真係做唔出

btw 咁

貼上黎望下

咁佢唔係我仇人

係咪有內疚感

最慘我有個同學個仔應該係正常但生到成個弱智仔咁

圖都無張

唔洗生完仔啦，發現有左既時候都一日po幾個post話自己依加有左bb好多野食唔到之類仲要日日無限loop 明佢有左係好開心，但日日fb ig狂洗板

好怕果啲3日唔埋2日又share下啲BB生活相果啲
證明老豆老母真係覺得自己生個仔真係最靚嘅
但係我已經好努力咁比左個表情答咗一下

我就求下你唔好比下一張我睇同埋再追問啦
同埋我唔想喺lunch hour用10睇你鳩剪果啲BB生活片段啊

*10分鐘

父母都已經樣衰，仲要係咁post個唔靚的細路出嚟
佢明唔明一張相有三件醜人係好撚惡頂呀

你開個po但又吊我哋癮猴子偷圖都同我死幅圖出嚟呀

又唔係女女圖
咁都要post

圖都冇
我話伯母個閪好樣衰都得啦

咁你講到咁樣衰，梗係要畀我哋恥笑下啦有乜理由唔開心些牙呀？

面對面問？

有個同學老婆有左
又真係好多大肚照

唔係唔po得 但po得好睇少少既得唔得
我個同學啲牙勁黃又成日露齒笑 搞到我成日留意啲牙… 睇到都…

笑得你咁爽

老公定老婆牙黃？
遲d仲有大把bb相睇

女本來已經做傳銷日日開十鳩幾個懶正面既po 屌 之後仲要多左b相

頂唔順就unfollow 啦

無圖一樣都係要落地獄

落左喇
又唔係j圖
bb黎

bb圖都仲唔係j圖?

冇j

識人個女醜樣到仆街 真係成隻猩猩咁
佢又係差唔多日日貼相 貼左成四年都唔停
個囡真係越大越樣衰

有啲會越大越靚返

我同事都係
個bb好樣衰 又無頭髮 兜風耳
成日po
成日食話話帶埋個b嚟
煩撚到

已經mute左佢ig

我好中意bb但佢果個真係唔可以用“可愛”嚟型容
女仔但成隻馬騮咁

我有個朋友都係
最搞笑係孖女，一個似老母，一個似老豆
似老母果個好靚女，但似老豆果個樣衰到喊，同佢老豆餅印咁，方面，插穌鼻，眉粗，總之男人咁
我成日一見到佢哋啲相就諗佢哋大個點算

好明白樓主@@我啲朋友post上fb 啲bb都好樣衰
但佢地啲親友不停話好可愛 好cute

我有個中同 女嘅KOL黎樣ok
但個老公就好撚柒 賊眉賊眼
生出黎個女似到個老豆十足
個bb慘撚到

on79

大人唔會咁瘋狂洗版同狂話「我既臭b好可愛」

生仔真係好似六合彩攪珠

有無聽過啲女係細個靚 大個唔靚 但係細個樣一般反而大個會靚

日日瘋狂哂自己樣衰bb果啲Facebook friend,
我會頂唔順block咗佢
咁樣衰無人想睇

唔知係咪宜家d人食得加工同垃圾食物多
全部生出到黎都勁撚樣衰
就算明星定周圍d fd都無乜見到得意既bb
全部都好似仲係浸住羊水 又腫又呆柒下柒下咁

大個可能似張寶兒

唔夠你on9

睇下有得笑下

冇圖都可以傾三頁
食屎啦

咁個AC係佢既 佢post咩又真係佢自由
應該係唔想睇就unfriend/unfollow

想問下你個腦除咗扑野之外仲諗到乜
點解可以咁撚on9
bb女你都可以問依啲問題

痴撚線 有地係自己ac post自己個仔都要比你屌 好多既官威

有得睇下笑下不知幾好

痴撚線 人地係自己ac post自己個仔都要比你屌 好大既官威
打錯哂啲字

如果我笑樓豬無女屌會唔會落地獄

唔會
因為唔係黑心

我有個舊同學男人嚟，日日post幾十張佢個仔嘅相

諗到你係個on9仔

我都有個中學同學佢老婆好樣衰
佢個女都好樣衰
一見到佢地post相，都會好自然咁諗：真係好樣衰
但竟然會有人留言好可愛好靚女
呢個世界的價值觀審美觀真係好難捉摸

原來呢個世界真係有人個腦係裝屎

其實審美觀我覺得好多人都差唔多
只係有d係客套說話
有d係偽善

好好奇個bb到底有幾樣衰

有冇樣衰bb 睇下

我都識一個女性朋友，本身樣衰
插so 鼻濛豬眼
搵個男人又係黑猩猩咁既樣
生左個女無忽似個男人，剩係似老母一樣咁醜樣

跟住成日share 佢個女d 相，一d 都唔可愛好心佢啦

你成個身都係屎
唔止個腦

個爸爸係唔係打政府工，個姓氏唔common?

真係唔係好識分靚bb同醜bb
好似個個差唔多樣
不過所有父母都會覺得自己個b係最可愛既

屌冇圖

9成bb都柒

邊有咁易中

有d明明老豆擺明好樣衰
都話bb好得意
好似老豆成個餅印咁

我講嗰個真係好醜的

個post 好多黑心臭西

香港大部分都係真係好醜又狂post 好難相認

FB餘下用家係呢啲素質，不如反省下點解自己仲習慣碌緊FB

好小見男人會提住個b

我有個同事男人嚟
個b啱啱出世幾個月
食親飯都拎個b出嚟同人分享
完全冇興趣知
最近lunch都寧願自己食

圖都冇張

係咪d無咩事業同學歷成就
我發覺呢種人成日都post相

見過細個靚女唔肥大個唔知咩事變咗肥閪 廿幾歲好似三十幾咁

同感 唔想知咪自己unfollow逼9你睇咩

全部女人都好撚煩

有個朋友都係
仲要佢地兩公婆都正常樣
但係個女就將佢地唔好嘅基因集結於一身
希望大個靚女啲

佢係咪有個大仔
大仔好好樣
細女就好sad

因為太多意見
所以直頭開個新 a/c 專 post BB 相
等親戚朋友鍾意就自己 follow

真係
依家好多人啲bb都好醜 10個可能有5個以上都係錢七咁
親戚對龍鳳胎 好醜怪 豆豉眼 又唔識笑 頭形都好怪 其實真係好慘

有班youtuber開始到生小朋友嘅年齡
好似好幾個個b個樣都係怪怪地

Jade Lam同山東Sue個BB女都唔多好睇 成個連登女兒咁
反而Kiko個女眼大大幾可愛 Beth個仔Ezra都正正常常

無圖你話佢錢七咁撚樣都得啦

佢老母對奶大唔大先？ 咩cup?

遺傳到對奶都好

識有個bb女老母細眼唔靚 老豆大眼幾靚
個bb對眼就一大一細
每邊都係餅印咁copy左老豆/老母隻眼
由於大細眼關係個樣長期好似弱智咁款又話得意

Coffee個仔肥撚到布歐咁款
d肉the撚哂落黎又話得意...

講真，見親十個有九個BB都樣衰
得一個叫可愛
樣衰o個d仲日日貼相

屌左你老母先

素你老母質
質素呀

Fb 有個唔熟嘅朋友 個女歲幾兩歲頭髮都冇一條長

係樣衰就樣衰

有無屌埋右？

好心d人個bb咁樣柒就咪成日擺上網啦

Coffee同佢個仔就係人辦
個仔係我第一次真心覺得一個bb好醜樣

正能樣～

Bb女個樣無咩好參考 覺得bb女可愛都唔係因為五官標緻

全post第一張圖
我呢個朋友 佢改嫁左比個大陸佬
超級劣質基因 睇佢post撚左咁耐
個仔都仲係咁似猩猩 真係好撚醜樣
醜樣 就收埋啦好心
利申：冇諗過上天堂

其實佢平時post果啲仲撚似 呢兩張已經係p撚過
真係exactly係隻猩猩黎

標準蝗蟲樣

好柒

佢幫佢個b 特登開個ig

我係人版 細個樣衰過錢七個女皮膚黑過墨屎 大過
個日日搽防曬依家白到反光

Agger

咁似ben哥

有無心得分享

pipi好似得意返好多啦
崠嗰個真係點解會咁嘅樣

好得意件煎蛋衫

終於有d 圖睇下

幾個月大樣衰衰都唔出奇
眼耳口鼻都未開齊
到兩三歲時五官都仲係一舊野嘅
就真係堅樣衰啦

我有個同學都係咁，生完之後由公主病變咗公主癌，個仔仲要遺傳晒佢兩公婆唔靚嗰part，fb/ig嗰D我話知佢日日夜夜都貼佢個寶貝仔
但係我地有個同學whatsapp group，有個BB真係皮膚白滑大眼睛長睫毛嗰D樣，佢一send相出嚟，公主癌就會跟住send，send幾張有時send埋video，務求要D同學讚佢個仔
有次有個尿片牌子招募BB影相，人地有年齡限制，佢喺人地招募個fb post留言貼咗個仔張相，留言話最衰有年齡限制，參加唔到tim嗰陣佢個仔仲係初生都唔知有無半歲，仲係面紅紅，眼都未擘得大嘅時候

第二個膚色問題用防曬解決左
咁第一個問題樣方面

細個短頭髮剷青咁又帶金絲眼鏡 大個咪留長頭髮修眉化妝同埋無帶眼鏡，其實我對眼係五官最靚既地方 仲有真係一白遮三醜

你要咩心得？美白既話離唔開防曬，我係夏天行山都著長衫長褲帶帽既

個女單眼皮個d 特別好睇

wtsapp轟炸咁厚面皮

Mute咪得
無啦啦unfollow 好狗

ig黎 果陣未有得mute

比著我都唔比你fo返啦
無啦啦un

咦。你個小朋友都幾健康wo

Fb d frd 個個都以為自己個仔係神童
講自己個仔點叻點叻，但其實可能係好普通既野
心諗呢個世界邊有咁多神童
就算有，諗下自己咩質地
個仔又點可能係神童呢

可愛= 隱晦地話人樣衰
利申: 之前成日俾Ex 話可愛

點解咁既post都可以咁多正皮

真，識揸住支奶又send，去玩水又send，最癲就屎片都send過，最後因爲公主癌做咗D閪嘢我quit咗group

係..

你只要認真答一次，你bb 好樣衰
以後唔會煩你

身邊好多朋友都有仔女，之前無聊做左個簡單統計，原來每個父母都係認為自己個仔女比其他人嘅仔女可愛得意（就算佢地嗰個真係唔得意)

利申 我個仔係全世界最得意

錢七咁?

最撚驚嚇係公司d wallpaper轉曬大頭相，好撚恐怖

我有親戚親口話自己個女樣衰
我聽到都唔好意思

係唔係之後靚就而家唔醜呀?
面對現實啦!

睇樣架遮 有fd 生左個女勁靚
成日都忍唔住想J

你係講事實
應該唔洗落地獄
個個港女一有bb就目中無人
以為得佢粒卵識受精咁

有個frd個女都好靚好得意
一年先post一兩張相
唔造作
真心可愛

可能繼續俾
「你睇真d?真係好可愛架」

清靜哂

Kiko 個女超Cute

唔撚屌囉，唔該師兄

好似錢7咁既鼻點救？
插蘇鼻 整容先得喎

見有個呀爸呀媽都正常樣 但個女堅似錢7